心跳率快上快落 是否有健康問題

如題

別打太多